泛民係香港人權及民主法案通過前 去信北京提重啟政改係咩意思？截美國糊？

原本我一路包容
唔多出聲
到今日真係著撚左

講到支那會應承咁

唔駛驚，北京一定唔會應承，到時美帝全票通過

支那一定認承架
香港一定要普選
不過有框架之嘛

做吓樣姐 支共肯做嘅呢幾個月唔會發生啦

過返北京一棟掛, 如果北京拒絕, 就俾子彈美國國會通過。

有道理wor
睇下係唔係咁？
膠都廢事比

呢個擺明係最後通碟
等佢reject死得眼閉姐

呢個時候仲搞分化

教徒，美國朝野共識係雙普選唔係港獨
唔出封信等大陸reject 邊有justification叫美國行動升級
喺第二個post 解釋完你又唔聽

如果北京應承
佢地一定又開個勁撚長的時間
左拖右拖你幾年
又加框架
可能會俾上次好dd啦
俾多幾個提名委員會俾香港人
咁香港就當自己贏左

on9 照你咁講
佢回應5 大訴求都得啦
全部加撚哂框架咪得

如果佢表接受
話表示歡迎
美國就覺得香港無需通過法案
依個後果你承擔？
點解你係關鍵時期做危險野？
條人權法案係過撚硬咁濟

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

分化撚 去含撚

5大訴求都係小事
香港民主係一世

睇咗中共有咩反應先講啦，咁快分化

一係就好似連登泛民fans既諗法係最後通諜
一係佢地仲真心膠相信有民主中國

巴打好猛
個個都咁做叫我呢啲港豬點番工

善用不推文回覆

冇錯
香港人琴日流哂血
泛民咁得閒去信北京？

冇美國佬的監察，我唔信大陸畀你真普選。
泛民去信畀習大大所講之說係偽命題。
泛民根本就不想香港有普選，香港有普選對佢有咩好處。

俾人賣左咁多年
仲要毫無知覺
當日831都係部份泛民有份同意
後尾見民意大反彈先轉軚
好丫
每次起草時你地嫌文件野複雜唔撚理
一出事時就出黎獻頭獻血
然後泛民又轉返支持示威者
大家又loop依個輪迴
香港人

( Show Blocked User - 申請 )

講真話係唔岩聽架
到時隔左n年後再出黎囉
一齊又叫包容不分化

分化開始！

面家係關鍵時刻呀
加油啦咁多位

我都冇眼睇你地

依加係關鍵時刻
所以派你來分化加幫班狗轉移視線

你咁講
以後抗爭叫人只係叫四大訴求
唔好要求普選

費事截糊

去信北京屌你老母

要求普選同重啟政改分別你唔明？
普選係立即
唔存在對話好冇
你對話係咩意思？
俾對方加鹽加醋？
歷史上有乜野民主係會咁樣發生？

收皮啦

我的不分化只限唔同勇武割席
對政客唔會客氣

普選都要改法律
程序上一樣要行政改

封信幾時話要對話？

依加分化撚係咪都屈左先架啦
有人信就計劃成功
冇人信都可以洗版

分化撚多到

今日班熱狗同分化撚係咪食左藥
咁活躍
樓主半個鐘開左三個同類post 驚死推唔起咁

負評，完全封鎖，上一頁
Byebye

請善用不推文回覆

我唔block人既
回埋你呢次
你10分鐘內出3個內容一模一樣既分化post
你識唔識分輕重?知唔知而家係黃金時間?
出面好多行動post都推唔上你仲泛民泛民泛民

確實係黃金時間
黃金時間泛民搞d咁的野想點

睇下樓個底
分化開

支那會應承先算啦

人哋封信話明唔要831式

我就話封信係歐美各國要泛民向中共發出最後通碟，唔俾真普選就制裁佢

中共口講會應承
但做唔唔做另一個問題
你望下「一國兩制」

5大訴求其中一樣唔係要普選？

問有普選對一堆長期被稱為呃選票嘅人有乜好處即係問班專呃錢嘅人呃錢合法化有乜好處

如果係咁人權法一定要加埋泛民既名去

一起底，屌！又係陳雲熱狗
好心你班 陳雲熱狗 咪成日開 私怨POST啦，
推下行動POST好過，入機場呀！

屌你係咪on9
封信係重啟政改
危急關頭搞呢啲危險動作？
中共大可以話重啟政改但未有普選
咁到時點啊？
美國出唔出聲好？
但中共的確有回應泛民要求喎？
加上泛民係有廣泛民意支持
不如你解釋下。